[NBA一線]屌你老母 HAWKS贏鳩撚柒左波無撚人講?

LET GO HAWKS

幾時贏

咁又真係幾難得 十鳩幾場先贏一次

屌你老母let go hawks